【沈旭暉】《國安法》破解之法已出現!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多人只係留言唔知點解 好無力之類
但其實中共依20個大計要破唔難
4個字 公諸於世 香港就本地文宣 將中共計劃傳到周街都知 中共計劃都係要靠愚民
人人都知發生緊咩事就行唔通
歐美方面就將篇文轉成英文轉發比全球政客同記者 等佢地看清真相 唔會比中共遊花園

文宣撚

推

美國戰線已經好夠
反而要搞下歐洲
用克里米亞ok / 德國入侵奧地利

Don't trust China! China is asshole!

一直都係美國唔郁就冇用，
只係有啲人都係唔肯面對

美國好多所謂中國通都係好傻好天真
最後都係華人先識睇中國人 所以比有正確資料去判斷唔做同用錯誤資料去判斷係兩回事

轉做英文
當俾美國think tank做一次mindfuck都好

Push

借推
開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

將所有野譯做當地語言，再放比政府同傳媒已經夠玩 實嚇撚到死唔敢去香港。

衣家係要逼低調舐共派出嚟表態，例如歐盟

pushpush

A

以前讀書 個個朝代滅亡都係外憂內患
我地國際線打左咁耐
會唔會有方法connect班支那豬

支持，咩都做下，黎個大放題

無心插柳柳成蔭 有D野唔需要刻意做 有用既佢地自然會用
好似五大訴求個名都成日比佢地利用同提及 刻意去宣傳佢地反而會唔聽唔信 上面又窮又餓果時自然會覺醒 也就是說中國戰線由佢自然發展就最好

揚咗自然有人諗到計

扮

push

放上twitter請教外國軍師

記住唔駛悲情，要講出事實就得。

唔好浪費時間
將時間扔去國外戰線仲好
共党鐵拳轟向佢哋時
自自然然就會識醒

大家一齊做貼紙師

正如攬炒論 由連登開始 講到入左中共意識裡面
口講反對攬炒 結果做就真攬炒

係根本而家有美國carry
做下文宣就夠
唔使送頭

有D用

中國威脅論
用返佢嗰招民族主義變民族歧視
反華

你睇下封關最快個幾個就知 只有中國鄰居才熟悉中國

不如改做 Don't let (your country) be the next HK / Crimea, 等佢地有啲危機感
始終外國而家自顧不暇, 唔會太有意欲理人地嘅事

美國要硬啲

勿用Google translate, 勿用 Online translate

係咪應該再搞眾籌登報？

果啲美國通唔係傻，係幫中國講野有個人利益

pushhh

you are not wrong

譯英文擺上twitter

簡潔有力，已mark

be可以寫做become

個個話應該譯但...

Pin this pls?

push!

關於沈教授20點之我見

仲有澳洲
澳洲係五眼聯盟中最近鬼國

翻譯成多國語言，等佢一言一行都揭起比人知，誠信破產的國家離經濟破産也不遠了，預先同外界揭示中共每一步可能出的陰招，e.g 出現假選票箱

其實支那有冇咁多錢收買外商???

文宣太重要

又地震又疫情，好多想醒唔敢醒啫

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

外國線多啲講CCP點影響外國人生活仲好，外國係民選政府，當民情係反華，執政自然會反華。

北京明白「反國安法、支持五大訴求、拒絕暴力、拒絕攬炒」這條中間路線是有市場的，擔心他們和非建制派完全合流，令9月立法會選舉，變成就國安法單一議題的變相公投。屆時證明了國安法有七成民意反對，就難自圓其說。因此，北京樂見非建制派對「自己人」的定義越劃越窄、以「財政懸崖」為共同綱領，屆時就能證明「堅決反對二次回歸」的只是少數。

推gogogo

有冇文宣巴絲可以幫手準備文宣圖，我哋再到Twitter 到推

好